[MKPOP] 重有無人記得FAITH？

解散咗未？

出左新歌

淨係記得有條友退出左 之後又有兩條友入返黎